黎緊去日本滑雪有野問

新手第一次去
想知去滑雪有咩裝備要買定?

排汗衣，好重要。
頭盔、手套、保險，
有D budget 就護腰褲

雪褸雪褲手套同帽會買
係煩緊雪鏡邊到有平既選擇
decathlon又冇晒貨

我嚟緊去學
係咪全部去租就算
但有啲乜嘢係一定要自己買
雪鞋其實邊啲款先啱，驚買左到時唔啱用

如果唔係成日去就去到租full set得啦
同埋第一次滑最好有請教練

貼身既物品就自備(排汗衣、手套、頭盔、雪鏡)、其他有得租。
睇你玩ski定玩board，對鞋有分

Amazon 好多款揀

邊到搵教練好

去到全租得唔得
因為好少會再滑 買咗驚哂

黎緊我都打算去滑雪，又係第一次，仲要帶埋兩老
想問下第一次滑雪係咪通常跌到仆街

唔知你去邊度滑，唔敢答實你，如果去"秋田"滑，無問題好多有得租。
唔好棉質係㡳，因為會出好多汗，玩/行唔覺凍，等/坐有汗就凍到死。
第一次玩，睇下保險包唔包，日本就算照下x光、簡單保護腳套，都要過萬。
第一次玩，唔好急，睇下靚景打下卡，淺嚐下滑下